香港人多謝你地

有好多特登過香港同我地一齊加油嘅有心人

佢係其中一個，由台灣飛到香港
有興趣可以睇下佢個反送中story

琴日有睇到
點解咁多FOLLOWER
想問佢係記者定純粹BLOGER定咩
同埋佢唔係淨係今次黎香港反送中
之前有好幾個唔同地方唔同議題既抗爭佢好似都有去
BTW RESPECT